蕭生：新疆棉花一事，nike係會重傷既

11:30開始

姐係會相反

分析得好好

呢d先係高質

講埋中國市彭佔公司收益幾多

其實你知唔知我曲緊？

人地計好數先做

其實政治事可以唔使預測
不如佢講下政治人物既行為反映,政策發表後影響好過啦

但中國講完會照買

燒山又黎

今晚NKE不問價入

依家係人都講公平貿易，雖然都心知肚明係要個名
但俾人踢爆用血棉，佢一樣冇運行，到時俾西方世界杯葛
點都係要歸邊，爭在早定遲

Nike 限量版照樣買

蕭生好波

分析得好高質

即係冇事啦

多謝燒山燒山好嘢

蕭山復述新聞就話啫，蕭山D政治分析幾時高質過？

指路明燈都唔高質？

入定nike股票

nike或成最大贏家

笑鳩緊佢你話呢

蕭生燈完台積電 又幫手救nke

ok啦咁

今晚重貨nike

nike 無事，其他品牌唔敢包

唔忍痛將來苦出更重代價

多謝蕭生

講乜錯乜都次次有人開post講,
港G們真係咁鍾意睇小丑

hello 蕭生

唔怪得新聞出黎支那人買Nike幹你媽買爆
原來有老燒免費祝福

燒生

All in nike

係人都知一定過幾日就冇事繼續買Nike

就係鍾意燒山咁

nike駛左幾多錢叫燒生出片

佢唔係講乜錯乜
好多次都好凖
係D人放大佢唔準嘅時候
你就真係人云亦云喇
好意思話人港豬

已燈中咗
nike銷售不跌反升

講tvb國安法中晒
佢日日勁多預測
都好多唔中

佢不嬲叫人獨立分析有咩因素影響到自己加入去

好有心

比著我咁有錢休息下好過啦

黃晒標又冇錢又要睇新聞

佢準個d 係順住咁勢去講讀新聞
當佢好認真做獨立咁分折就會黎料
利申，聽左蕭生成年

即係代表adidas

乜你唔知佢youtube都好和味
全港頭幾位

咪理條死假腸啦

nike

講tvb準到仆街
佢好似話咩以前咩樂易玲都係佢下屬
果陣佢咁高層
好勁

1) nike 慳返好多代言人廣告費
2) 根本唔會影響生意
3) 大陸鍾意咪趕晒人走, 宜家網賺噤容易, amzn, ebay, 就算官網買都何奇容易

Nike 股價 會唔會爆升

黃標嫁
youtube分得好少錢
佢又冇廣告唔同人合作
同埋當你有幾千萬 當youtube分幾萬個月 都唔係好多錢者
等於普通人每個月比多幾十蚊你

仲要晒時間拍片

講真 支那你唔買nike 唔通有人會轉會買李0 安踏咩 有幾多人真係轉 有錢果d根本唔會轉

無印咪識 do, 中國以外市場停用新疆綿

當初都擔心，你講完咁放心曬

每次聽燒山要探究既係如何解讀佢呢次分析～

即係冇事

爆登

信佢一成真係死得

有中國網民發現，民眾私下大肆採購潮鞋，似乎擔心未來再也買不到
他在微博表示：「剛剛看了一下耐克（Nike）賣的超級凶，交易量只增不減，每分鐘都有人刷新交易界面。」
中國網民看到這個情況，都紛紛留言

Bruh...

打波個班 都轉唔到啦

全部片都黃標咩？
同埋佢一日4 5條片
大J幾日先一條片都每個月過十萬收入啦
不過佢有請助手幫佢做資料授集，啲收入唔係一個人袋

大j計埋商業廣告先有炸？？
蕭生冇廣告嫁
youtube唔係傻點會送咁多錢比人

Nike發大財了

燒山好野！多謝燒山！

燒山 可能重貨nike

趁nike呢幾日震倉應該都震得差唔多，
今晚開市可以入貨。

其實中國既Nike 係咪好似 香港既m記咁

己經賣斷左比人 贏輸都唔關 原本間公司事？

你再睇返大j講youtuber收入條片先啦
如果計埋佢啲廣告一定唔止十萬呢個數

鐘生咁有錢都係得咁少收益點會賺到錢

屌你咪理條傻尻啦 簫生啲片好耐都冇黃標啦 蕭生Youtube一個月起碼搵幾十個 條友都on9 幾千萬views得幾萬蚊

大j d片有廣告蕭生d片冇
唔係計view數嫁 要禁廣告先有錢

即係Nike 業務蒸蒸日上
小粉紅同連登一樣
越反越紅
鳯梨 紅酒 龍蝦etc

多謝蕭生 今日入NKE

HM就真係重傷
Nike體量太大 根本唔會入肉

Nike 大賣

會 佢上次話TSM好勁
之後跌左$5 穿左$110

燒山又用大法落保護罩

想當年Colin Kaepernick Nike都無脆
今次土共會唔會睇得太樂觀

除非用咗ad block, 如果唔係廣告片會自己彈出嚟
使乜自己去撳嚟睇？

可以5秒後即熄view數同收入冇關係嫁

係，咁你啱，燒山日日做義工，重貼埋錢請幾個全職助理幫手添！
佢最偉大，咁你滿意未？

佢銀行有息收股息都夠生活掛

我幾時話佢要靠youtube收入過活？
佢依家重有幾間餐廳，之前千禧年嗰時玩種金可能都賺埋唔少

仆街youtube依加唔開盈利都會照比廣告你睇

仲多左人買，驚來緊無得買

all in

屌升返晒

NIKE發達

即係會好似台灣菠蘿同澳洲紅酒咁